有冇人會人地唱歌時唱另一語言

e.g. 有人唱十年時唱明年今日

以為你出新歌